聖石小子睇唔睇得過?

好似妖尾出名好多

除左草草收尾敗筆，神作黎

想睇咪睇

好睇過妖尾?

睇一頁咪得

睇完就會發覺妖尾係垃圾

唔好睇唔好哂時間

好睇過妖尾多多聲

係咪同妖尾一樣咁垃圾

動畫好似得50集,做唔哂
妖尾做極都有,應該妖尾高班d

好睇

所有伏筆完美解決
為左一個唔愛自己既人守候50年而無埋條命
每個角色都有血有淚
唔好問好唔好睇
你睇完之後都係覺妖尾正D既話
可以番黎呢到搵我
我親手寫個服字比你

漫畫先有結局 動畫得1/3左右
10年前睇完果陣都悔恨點解無第2季動畫
只能夠講生不逢時

睇完會發覺真島浩係垃圾

王道故黎?

殛克

有幾個位睇左幾次都差D喊出嚟

有冇咁誇呀

個尾收得麻麻但係整體唔錯
可以一睇 一定好過妖尾

好睇，但結局爛爛地，同期推介植木的法則

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

better ，妖尾二家我都無乜心機睇

當年亞視有播，d劍好型

好多作者第一本中長篇已經係人生最好個本

故事人設世界觀聖石都好好多。

佳作 伏筆幾好 值得睇

樓主支那狗嚟，唔好推

好撚好睇 我有儲咗成套 間唔時都拎返出黎睇

好睇過妖尾好撚柒閪多
利申 睇哂聖石 第一次接觸一啲起雞皮嘅伏筆
妖尾睇唔哂

雷娜and 姆吉卡呢對又係好正

有幾誇，火影有幾個位睇咗幾次都照喊出黎

聖石呢一篇真係冇撚得輸
個伏筆型撚到

又好似係
冇邊個有代表作後,第二套會好睇過第一套

富堅
鳥山明
井上雄彥
矢澤愛

想知妖尾同乜野比先唔係垃圾

套野除左final boss太中二病之外都冇咩
唔用腦睇純粹爽住睇既話係幾好睇
起碼主角團每次贏個陣都有d契機+有進步
唔會下下大叫因爲我地係xxxxx
唯一唔用腦睇都覺得on9既係第一個大boss死得咁撚on9

個陣細個睇先知 3773可以變英文

即刻想重睇，神作
除左最後大戰差少少精彩之外

最後大戰得小朋友變呀伯覺得難忘
付上所有時間

好睇到爆

係 故事完整好多
同意上面講，唔係作者計錯集數，完得急之外
不得了

我剩知動畫OP一定係神曲

記得一開波係條女裙底伸個頭出嚟

一頁神作

呢pair真係次次睇都覺得好sad
特別係雷娜喺度FF之後嘅生活

咁都得一頁，懷疑你有無睇過，定人講你又講

鳥山明已經係